共產黨真係好值得人學習

聯合次要敵人 打擊主要敵人都唔撚識 一個個話梁天琦抵死